邊區魚蛋最好食??

食過唔少魚蛋, 有唔同質感, 都係覺得元朗d細嘅腸粉檔d魚蛋最好食

請出招, 我都想食唔同嘅魚蛋

邊區 邊間吓哇？

1999

個人最愛
銅鑼灣 謝斐道 新記
油麻地 A出口 通達

各區7-11

即係元朗邊度? 咩街? 咩舖?
thx